%TRS - TRS ...
\begin{figure}[!ht]
\begin{center}
\scalebox{0.85}{
\begin{tabular}{c c}

%\hspace{-18pt}

\begin{tikzpicture}
\begin{axis}[
    width=7.5cm, height=6cm,   % size of the image
    grid = major,
    grid style={dashed, gray!30},
    xmin=10,   % start the diagram at this x-coordinate
    xmax=300,  % end  the diagram at this x-coordinate
    ymin=70,   % start the diagram at this y-coordinate
    ymax=90,  % end  the diagram at this y-coordinate
    axis background/.style={fill=white},
    xtick={10,50,100,160, 200, 240, 300},
    xticklabels={10,50,100, \textcolor{greenForest}{160},200,\textcolor{red}{240},300},
    tick align=outside,
    mark repeat={600},
    xlabel={Nombre de neurones},
    ylabel={Précision (\%)}
    ]
%MAX ...
\draw[very thick,greenForest] (240,180) node (A) {{\Large Max = 89}};
\draw[very thick,greenForest] (150,190) circle (0.10cm);
\draw[very thick,greenForest] (150,190) node (B) {};
\draw[->,very thick,greenForest] (A)--(B);
%MIN ...
\draw[very thick,red] (160,60) node (C) {{\Large Min = 81}};
\draw[very thick,red] (230,110) circle (0.10cm);
\draw[very thick,red] (230,110) node (D) {};
\draw[->,very thick,red] (C)--(D);

\draw[] (145,20) node {{\bf {\Large (a) Corpus de dév.}}};

\addplot+[mark=none,color=black] file {chapters/3-multidim/Data/linear_dev_DECODA_AE.txt};
\end{axis}
\end{tikzpicture}

%\\
&

%\hspace{-18pt}

\begin{tikzpicture}
\begin{axis}[
    width=7.5cm, height=6cm,   % size of the image
    grid = major,
    grid style={dashed, gray!30},
    xmin=10,   % start the diagram at this x-coordinate
    xmax=300,  % end  the diagram at this x-coordinate
    ymin=70,   % start the diagram at this y-coordinate
    ymax=90,  % end  the diagram at this y-coordinate
    axis background/.style={fill=white},
    xtick={10, 55 ,100,160, 200, 270, 300},
    xticklabels={10, \textcolor{greenForest}{55}, 100 , \textcolor{blue}{160},200,\hspace{-2mm}\textcolor{red}{270 275}, \hspace{+4mm}\textcolor{red}{300}},
    tick align=outside,
    mark repeat={600},
    xlabel={Nombre de neurones},
    ylabel={Précision (\%)}
    ]
%MAX ...
\draw[very thick,greenForest] (240,180) node (A) {{\Large Max = 85}};
\draw[very thick,greenForest] (45,150) circle (0.10cm);
\draw[very thick,greenForest] (45,150) node (B) {};
\draw[->,very thick,greenForest] (A)--(B);
%MIN ...
\draw[very thick,red] (240,40) node (C) {{\Large Min = 77}};
\draw[very thick,red] (290,70) circle (0.10cm);
\draw[very thick,red] (260,70) circle (0.20cm);
\draw[very thick,red] (290,70) node (D) {};
\draw[very thick,red] (260,70) node (E) {};
\draw[->,very thick,red] (C)--(D);
\draw[->,very thick,red] (C)--(E);
%REAL ...
\draw[very thick,blue] (60,70) node (A) {{\Large Real = 83}};
\draw[very thick,blue] (150,130) circle (0.10cm);
\draw[very thick,blue] (150,130) node (B) {};
\draw[->,very thick,blue] (A)--(B);

\draw[] (145,20) node {{\bf {\Large (b) Corpus de test}}};

\addplot+[mark=none,color=black] file {chapters/3-multidim/Data/linear_test_DECODA_AE.txt};
\end{axis}
\end{tikzpicture}


\end{tabular}
}

\caption{Performances (\%) réalisées sur la tâche TID en utilisant la couche cachée d'un {\it autoencodeur } et en variant le nombre de neurones dans cette couche entre 10 et 300 neurones.} \label{chap:lts:exp:GraphiquesAT_DECODA_AE}
\end{center}
\end{figure}